反正因為今日發生嘅事瞓唔着 不如諗下有咩新戰略

打個比喻 改為之後夜晚快閃 警察宿舍門口開大喇叭唔俾佢哋休息 之後即刻走

大家可以討論下 有咩新奇嘅方法

第一次開po 唔好屌咁大力

睇完最好唔好推 驚影響到其他po

【極重要！！！已BACKUP 】CCTVB 記低左黑警認扮手足

癱瘓香港經濟